有無人同我一樣以為Pokemon新一代會繼讀出在3DS？

好啦我承認我就係其中一個
當初我堅持相信因為switch定位是家用機，而Pokemon正傳歷來只會出在手提機上
所以一直覺得新一代Pokemon必定唔會出在switch上而繼讀出在3DS上
但結果今日竟然同我講真係出在switch上
我心都碎了
係唔係正式代表3DS將被Switch取代？
但係Switch定位明明係家用機...

幾廿歲人仲迷pokemon
依家迷都迷小天使糖糖啦

Switch係混合型 如果唔係點會叫Switch呀

出在...上
出在...上
屌! 你講蝗語架?!

on撚9

應該得你以為

17年已經咁同你講
你今日先嚟發覺

真心架

起下佢底先啦，都唔明如果無收錢點解咁得閒有心搞咁多小醜野

你都腦補得好勁